[反思]所謂焦土白票同廢票都只係想令年青人對政治更冷淡！

中共就最怕班𡃁仔出黎反

而焦土白票撚根本就係主張乜都唔做

係熱狗共碟同堆網上五毛先會up呢D歪理

玩到姚松炎死埋

垃圾黃毓民仲要唔幫人站台

白票廢票後下一步係點做？

焦土抵屌還抵屌
不過呢班友真係好廢現實冇影響力
有100票關佢地事，我當佢地贏

泛民入到去下一步係點做?

依家客觀情況就係唔投泛民鄭永舜win

仲有乜解釋你條垃圾？

投個票都要有plan

基本盤都保唔住就咪撚話人啦
單挑都輸

你攞唔到我張票,係你無本事

係泛民間接令焦土派彈起
因為得泛民先會日撚日洗腦話"咁樣做唔得, 咁樣做又唔得, 咁樣做都唔得"
一做呢, 就比泛民屈係鬼, 話係小學雞
咁索性咩都唔撚做啦屌

由所謂80後嘅反高鐵 科學館事件開始所有有意義行動都係年青人帶起 然後泛民割蓆篤灰 一代又一代嘅年青人心淡 你咁大膽講啲咁嘅嘢 落地獄啦垃圾

又係你條垃圾，黃毓民選泛民有站台？
佢抗爭你班垃圾割席

民主黨獲獲出賣選民拎選民d票去賭到輸晒，今日唔撚益你唔畀你班把靶狗敗家就話益保重共狗
咁你地聞主黨主動行入中聯辦咩黎？？強網完選民重要局鳩我地賭？你冇撚野呀？講到最大責任係選民身上要負全責？

馮儉基有無站台？

咁就要益建制派？

益建制派就唔係含撚?

你都on9 泛民入到去同建制有咩分别？唔好咁天真

客你老母咩，啟德兩區加埋輸千幾票呀，自己睇下數據先啦